追究警察濫權 成立獨立調查部門

老老柒柒，今次好多溫和派都收曬貨
再用撤回做主題好難再有百萬人出黎

香港人好善忘，趁宜家仲有民氣
應該要轉移戰線，集中火力搞班狗
播片傳單文宣煲衡佢

今次一定要搞冧班狗，如果唔係我地未來嘅抗爭道路將會越來越多嘅阻滯

要班狗聽聽話話，認清邊個先係佢哋主人

Push